有冇巴絲知香港同紐西蘭讀Civil Eng degree 程度差幾遠?

主要係Math 同 Phy.... 2邊差唔多難定係紐西蘭易讀D?

thank you!